一係全部走，一係全部留，唔好散一半

孤島，背水一戰，冷兵器未必輸
人多好緊要。
但係！！！
熱兵器係一定唔夠打，
要走一齊走，
要留一齊留

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？